# Решение
Выйти на путь решения можно несколькими способами, рассмотрим некоторые из них. На картинке видим главного героя популярного сериала "Mr. Robot". Также у нас имеется аудиофайл с расширением ".wav". В одной из серий герой как раз применял программу "DeepSound". Найти это название можно и другими способами. Например, группа-исполнитель используемой композиции называется "Deep Purple", а сам таск "We Need to Go Deeper".   
Пытаемся воспользоваться программой, но при выборе данной композиции она сразу же требует пароль. Внимательно смотрим на картинку, играем с уровнями в фотошопе или используем StegSolve. Снизу видим строку "pass: 1d2872201f75ce03aee71cec0d0f246o", переписываем в программу, получаем текстовый файл "flag.txt", в котором и находится флаг.  

*Флаг: escctf{Y0u_4r3_7rU3_R0b0t}*